現任放唔低前任 巴絲請入黎教我點做....

我同女朋友拍左一個月拖 但最近佢同我講佢望到我會唸番起佢以前男朋友 覺得好對我唔住 我可以點做......係咪應該分手.....定同佢一齊面對....

你變佢前任咪得

傻左咩

冇㗎，畀多幾個月時間佢囉，盡量建立返屬於你同嘅回憶，唔好迫佢，唔好提，唔好畀佢知你唔開心，唔係嘅話佢會覺得自己衰而同你分手。不過如果佢主動要分手都冇計，要接受。

利申：過來人，用咗3個月時間先令佢正常返，但最都係疑似帽咗，自問上世欠咗佢。

巴打 咁我而家有咩可以做到

佢同我講佢望到我就唸起佢了

其實應該問你自己忍唔忍到做水抱/替代品嘅滋味。諗埋最壞嘅打算，如果覺得自己冇信心就放棄啦，如果唔甘心就頂硬上。依一刻佢放唔底，唔代表永遠放唔低，陪多啲佢，但唔可迫。但你自己都要set條底線同限期畀自己。

最撚憎呢啲
開得新嘅一頁就應該向前看而唔係向後
臭系

佢話望住我會唸起佢....係咩玩法....

你繼續做多陣水泡，捱過之後你就會......

會慣

巴打同路人？

佢到而家都仲可以同我有講有笑 咩玩法呢

屌你老母

on99

我真係心碎了 各位巴絲可以同我傾下計嗎

分手啦 人地當你水泡 遲早都會散

陪你傾

Same
早兩日仲見到佢睇ex啲野
雖然我信佢唔會行動上有啲咩
但總形住佢心入面一直放唔低

學上面話 要花好多心機建立你地之間既回憶 你會好攰好攰 而且唔一定有用 如果無咁既心理準備不如放手啦

多謝巴打

係到傾又得 tg傾都得 講晒出黎啦 聽你講

頭先條女同我講佢其實拍拖到而家佢一直等緊對我心動 但呢刻仲未對我心動住 但話想同我行落去

果刻我個心痛到仆街 但我又唔忍心放棄

連登有愛

明顯拖住你唔放啦

咁你唸住點

岩呀.....佢話覺得我好好 但拍咁耐都未心動 當初點解要一起 佢同我講話因為我識音樂所以留意我 但咁又點

條女係咪player黎？ 怕你中伏

呢個肯定唔係

條女玩緊你啵巴打 睇路好喎

咁一係等 一係就早走早著 睇自己值唔值得俾啲時間等落去

認真呢 點解咁講...當局者迷啊我

你留唔留tg傾？

屌佢on9咁都講到出口

Ok ar 但我無tg 我而家down

巴打tg係咩

其實點解要做到咁卑微呢？一對情侶一齊前，應該係ready好先開始，呢個雙方責任，都係好基本嘅尊重。

我都覺得我好犯賤 但我控制唔到自己

唔識留

有一日你望返 可能會睇唔起咁卑微嘅自己
Btw 係愛就愛 唔愛就唔愛 無得迫㗎喎

佢講到好有心想同我試下行落去睇下會唔會對我有感覺 但我覺得一黎拖住我 二黎唔得咁我咪哂時間係你到囉 但同時我又太愛佢唔捨得佢

「長洲忘掉前度大作戰」

狠狠地在床上教訓女朋友，讓精液滿滿塞在她的嘴巴，把她腦中有關前任的思想射出去！

女友一想起前度，便狠狠脫下她的小底底，再深深地後入一插列底，插到她話她憎前度為止！

屌咩

屌過未

當你水泡咋

如果佢對你仲未心動 咁仲算唔算拍拖？
呢個人係咪真係值得你為佢做咁多？
冇咗佢 你會點？

巴打我同你差唔多
一齊咗兩個半月 我知道佢好想完全放低前任但佢做唔到 最衰係佢唔認但係我完全感受到佢心入面仲喺前任到
有時佢記咗我鐘意嘅野明明係佢前任鐘意
但我又好愛佢離唔開佢
等佢唔要我

巴打 咁佢呢刻對你有無感覺先